★ 泛民女社區主任報警 稱落區遭摸腳非禮

地區政團又爆出「MeToo」醜聞。將軍澳民生關注組昨晚（21日）於Facebook發表聲明，指其厚德社區主任王卓雅於街站工作期間被非禮，已報警求助。
王卓雅接受《香港01》訪問憶述事件經過，指有人趁她與街坊傾談期間，靠近她蹲下綁鞋帶並觸摸其腿部，隨後逃去，她認為不能啞忍，又感慨女性做地區工作，有時比男性受到更多制肘：「女仔落區困難會較多」。
曾任九龍城區議員多年的民主黨莫嘉嫻直言，做地區工作「間唔中都有遇過」類似事件，有長者會「恃老賣老」，向女性地區主任作出越界行為，她經常提醒同事出席公開活動時要保持警覺。

期間有人趁她與街坊就社區議題傾談時，靠近她蹲下綁鞋帶，然後觸摸其腿部，隨後逃去。

現年23歲的王卓雅為全職社區主任，她表示過往曾多次受到電話騷擾，包括在電話中表達露骨字眼，惟今次是首度在進行地區工作期間，有人以身體接觸形式非禮，她認為事態嚴重，不能啞忍，因此報警。王又表示，「女仔落區困難會較多」，例如較容易被抹黑，「有人會話你做雞，或者話你性生活好亂」，不過她表示不會被此類騷擾乃至非禮嚇怕，會繼續在區內服務街坊，就算再遇到事件亦會挺身而出舉報，絕不姑息，「佢對得你做，可能下次就會對你啲街坊咁做。」

位男士好似發現啲野

抄游b 裝扮

對眼望邊

腳

波波？

大波波

你話33都有人信。。。

咁就免費有報紙宣傳

咁look落區最安全

游b都未俾人非禮....呢件.....

咪就係

嘩

G持 游b下海復出

似母猩猩大媽

想聞臭腳

好撚樣衰